不知從何時開始，「曱甴」成了「英雄」的代名詞。

說曱甴並不是侮辱，向甴甲致敬。

做乜9...

從來都唔覺得侮辱，反而讚緊我地係打不死

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

恐龍滅亡曱甴都未死

唔好弱智 敵人將你非人化你都想接受

踩唔死我 踩唔死我

請支持國難五金西環店

警察 = 曱甴
死不足惜

popo 等於安全套

從環境嚟講，曱甴會出現係污糟嘅地方，啫係香港好污糟

我就唔會自認係曱甴喇，啲去人化嘅形容詞係好危險嘅，即係對方唔會當你係一條寶貴生命嚟看待，咪撚弱智啦！

用好多錢買condom但係射完就抌
用錢換嚟所謂嘅安全

甲蟲=打不死 生命力頑強 殺咗我地800隻 我哋仲有幾千幾萬隻

的確係形容緊打不死
但係唔好被敵人「去人化」

好L 心淡 我係一個衝衝仔 頭先係wong tai sin TG 被人ban 左 有5毛洗版佢唔 BAN 就BAN 左我 好L 心淡 Admin XX BOT

納粹主義

好快會變火星異種

小強
信念打不死

個羅輯咪好似啲人勸啲女人被人强姦,反抗唔到,試下enjoy咁囉

阿Q精神夠未呀屌你老母

Agree

九月仲有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

完全封鎖

甲由=打不死